得罪講句，幫醫護鼓掌打飛機個啲都係低能

日日打飛機 叫市民留屋企
真心想問而家出黎成日屌市民個d大部份當初有無罷工？
唔係話留屋企錯 但係咪撚日日拎醫護出黎做擋箭牌拎光環啦
個源頭係政府唔封關啊 而家屌市民做乜鳩啊？

心都淡鳩曬啦日日見你地淨係識批鬥邊個邊個日常生活去邊到去邊到 食個飯都要比人批鬥

乜原來批鬥人 幫醫護打下氣就可以唔記得曬成件事起源

為醫護著想 留在家中 醫護真係condom黎 隨時比人擺上檯都可以唔出聲

小弟就純粹希望d藝人啊 垃圾政府可以收收聲
或者改做 為中國共產黨著想 留在家中 咁樣好過啦
我條氣會順d

歡迎大家屌鳩我